法唔法國黃淑蔓把聲好好丁

半夜做野聽到把聲即刻好精神
利申:晚晚返工返通頂嘅返工狗

個樣好丁d

個mv 我都麻麻